收購港航，跟住改名做甘泉航空

之後又執多鑊？